琴日生日

我
老母

琴日生日 ，同老母去食飯
食完飯老母話去買個蛋糕
我係店出面等，之後聽到老母同收銀個店員講，個仔咁大生日都唔同人出去玩下
果下唔知點解，個人好似有種說不出聲既感覺
我知老母一直擔心我無朋友
其實我只係鐘意獨處多啲姐
但其實我又真係無個知心好友

5歲過後再無慶祝過生日
你都算好過我嫁啦

點解

我唔係話我生日過得唔好
只係老母擔心我果下 個心好

因為仲未到生日
利申7月先到6歲

年年都係咁佢慢慢就會慣